有冇人試過三餐雪糕？

有冇人試過？

四個月

肥撚到我想死

嗚

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

認真呢

試過一大杯雪糕當一餐
食到最後好腬 啖啖都係糖咁
唔會再試

認真㗎

成日 要加oreo

做咩要三餐食咁多雪糕

我都勁鐘意食雪糕但係一直控制自己食少啲

一餐就有 三餐點搞

我都唔知點搞

喺外國試過 一星期肥2kg